\begin{table}[h]
    \begin{tabular}{| p{1cm} | p{2cm} | p{8cm} | p{2cm} |}
    \hline
    \textbf{Versie} & \textbf{Datum} & \textbf{Wijzigingen} & \textbf{Auteur} \\\hline
    0.1 & 11/09/2020 & Document opmaken & Projectgroep \\\hline
    0.2 & 17/09/2020 & Eisen opgesteld en begin gemaakt aan acceptatietest & Projectgroep \\\hline
    0.3 & 01/10/2020 & Architectuur ontwerp toegevoegd & Projectgroep \\\hline
    0.3.1 & 08/10/2020 & Architectuur ontwerp aangepast & Projectgroep \\\hline
    \end{tabular}
    \caption{Versie geschiedenis}
    \label{tab:versiegeschiedenis}
\end{table}